# Pokemon

Nous avons travaillé à 2 sur le projets et il n'est pas fini.

En effet, nous avons fait ce que nous avons pus mais nous n'avons pas réussi la gestion des requêtes GET et POST.

Nous pensons que le fait d'être 2 ne nous a pas aidé et avec une troisième personne le projet aurait été bien plus fournit.

Nous espérons tous de même que ce projet vous plaira malgré qu'il manque pas mal de fonctionnalités.

Pour les accès à la Bdd : url : admin login : admin et mdp : admin

Pour vous connectez au jeu : login : paul et mdp : epsi2019

Etudiants : Paul CHATELIER et Amaury HERY